其實同林鄭對話真係無意思 佢已經再無資格做特首

主流民意係我地度 政府憑乜撚野叫我地同佢去傾？
仲要搞到我地求佢咁
而家我地擁有既係主流民意 公義 道理 國際支持
應該係政府黎求我地讓步 而唔係陪佢地做場明知無意思既大龍鳳
更何況係林鄭依條臭閪 佢已經再無資格做香港人既特首
就算我地肯同政府對話，sorry 都唔輪到林鄭

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線